三年後既樓價會升定跌？

預計三年後會有200萬cash, 想買新樓，唔知到時夠比幾多呎樓既首期

買元朗啦！夠平

唔啦，重敢買咩

元朗一定插水

200萬cash 三年後夠買600萬樓下，開房式單位 200呎

我就係想買呢種

但係一定唔係市中心 應該只有屯元天

全球經濟差，又打貿易戰，香港gdp跌到無增長。仲諗住高樓價可以持續？唔大跌都偷笑，仲想大升。

升

過去10年
一年升15%是基本

升硬

香港樓市係神話
只會升會跌

唔好有咁天真以為發生xxx會令樓價跌既諗法

你唔敢買還唔敢買
但你唔敢買就己經預左升定跌啦
到時你仲有無200萬cash?

其實跌都唔係無可能

1. 天災
2. 病毒
3. 大亞灣爆

上面3個唔講啦

4. 住香港既大陸仔走晒
班撚樣走晒會令租金跌，租金跌就樓價跌

不過要班撚樣走仲難過有真普選

元朗樓遲下廿萬都無人要

聽日三罷呀各位 求下你地！

人仔破7等支爆。人仔力守咁多年收皮了。

五成！買完仲可即放租

200萬買到貝沙灣你係咪買?

幾時鋤你業主減租比你？

呢個時勢啟德起碼8k合理d

又唔使8k ,兩房15k 全包ok 啦，俾得起仲幾過癮

係升係跌要睇香港經濟,而香港經濟好睇大陸經濟
其實大陸經濟好唔好好在乎中共肯唔肯跪低開放市場
香港經濟下行輕則影響市民人工是升是減定係不變，重則就會裁減人手，失業率上升
而家香港經濟下行得好勁，其實得番中央肯跪低先唔會攬炒

係幾過癮，要多d向淡友推廣租樓嘅好處

買樓都有好處嘅，例如：每兩年轉按一次，銀行會回贈現金，而家經濟唔好又減息喇可以飲多幾餐茶